點解IG d 女成日都去酒店房入面打卡？

佢地真係咁鍾意住酒店唔返屋企訓？

開工前打是常識

我已經好努力咁話比我朋友知
佢條女成日係酒店開工
但佢竟然問番我轉頭：「佢地嘅工作係執房？」
仲話：「呢個女仔好勤力又靚，好想比幸福佢」

我笑撚左 仲笑埋右

開房比人中出

圖定老母

圖！

酒店雞

三萬蚊過夜